一人一個微胖界女神

范冰冰

肥絲大隻

苟芸慧

Catgirl

沈殿霞

咩野叫微胖？！

渡邊直美

陳妍希

雞排妹
飯冰冰邊微胖